牛屎佬何君堯入荃灣搞事，荃灣人民保衛家園

你今鋪搞唔店啦何妖

高尚情操 荃灣人民值得尊重

荃灣一半都係深藍

不論藍黃，合力將黑社會趕出家園！

希望元朗黑社會退出荃灣